
                      tim story ya nos demostro que no sabía hacer películas de los 4 fantasticos, y aunque está tenga buenos actores y no sea tan infantil como las anteriores, creo que hasta aquellas 2 pueden superar a está mierda.
        
            